# BD-Processing

Práctica entregable

* nota: Dado a un extraño Rollback inesperado por parte del IDE a última hora perdí parte del proyecto así que puede haber fallos como algún nombre de alguna variable o función que no cuadre o algo por el estilo, además perdía la configuración así que, por cuestiónes de corrupción de datos, dejo solo los archivos interesantes para la práctica
